心事台🚬

🚬

咁快開定

1001幸福

心事要贏錢

角角角

1c

好，你要滿滿的幸福

連詩雅

快 3:1

盧9要羸埋我果份

烏雞柱邊彈出

齊幸福

3:1未

Ccccccccccccc賜我角球

入未

角

你唔買

角呀

算吧停吧朋友我真累了

角球
Not1not2not3

5賭住

=.=又學24死忍爛忍

刷佢老母89101112131415

我愛連c牙

買左3.5/4

岩

我都愛

支持

3:1

7.5

請連c牙老是常出現

快3:1

快角

請球證補10min時thx

shiga

入多粒皆大歡喜

ho

1001

ccccccccccccccccc

請幫手刷爆角

ccccccccccccccc

一係入球一係角球
一齊來更好

要羊呀大家

烏雞夠彊90分鍾開個3:1黎

Ccccccccccc araratararatararar

上呀刷呀

冇c點贏呀

集氣3:1

快撚d

係囉

開多c停多半個禮拜j

烏雞快

烏雞你得架刷角頂入3:1一條龍

謝謝你

3:1扮雞叫

買緊3:1 cut左.....

希望

8c我對住公主打j

奇蹟

快啦

er
ok

8c變做一個女人

補幾耐牙

補3分鐘

咁少

60秒速度來角

3:1去做雞

gchi

..............

挽留

cccccc

8c我叫

Ggggggggg jor

please

半格...屌

都好既有錢收 .....

完。

jump

今日輸左800蚊

好彩唔係有場90分鐘追平

想派畀公主都唔得

輸左4000

朱古力又係你 日日唔洗訓

thanks anyway

我都話我慣左咁夜訓

tited

有重心

芝加哥火雞win 1個100

tired

買拿玻里好無

me

又邊場

雷恩對摩納哥？

同路 輸埋真係jump 了

我了

格羅寧根

呢度有無人玩台伏lol

日假贏果d 豬曬 今日打個和

岩岩唔小心買左對家

跟埋m巴嗰場 而家訓

淨買半大算

對決吧！

你由我死啦

想G

白蘭奧雷烏雞3x1 cashed

羅連

唔得 仲有場3點

盧0245有冇料

格羅真係好難比人信心

單跳

小妹打字打到喉嚨痛
好攰
要睡了

me me me

香香早抖

聽日先 唔好笑9我個名

Same road

聽日加埋

得翻280 allin 中左就派啦

咩名？

加tg好唔好 唔想太張揚

名呢

小妹屌波屌到屁股痛

你屌波定比人屌果個波,.,.,.

妹你老味

人形5攻

乜咁惡死架。。。

加我 lol 名

上呀AZ

點撚樣 心情麻麻睇完個PO笑左出黎

仲有無人玩

聽日玩 訓先

編號
2911
投注類別 讓球
細節
星期六 44 拿玻里(主) 對 費倫天拿(客)
主 [-2] @ 1.82 $890
金額 $890.00

個個都白金

買左啦 希望羊

我又玩

讓到咁深唔敢買

似阻上但係怕走盤

波爾多點睇

我TG比你

阻鬼咩 外面開仲深

一係你講咩名我加啦

一齊加哂聽日一齊玩囉

聽日一次過加

我聽日要番工阿 無12點都唔洗玩

3.5都無推啦=.=

AZ GOAL 1:0

gogogog

已經無膽量賭博🚬

那不勒斯Goallllll

10

想要主+1

夠膽就俾水我

唔好對我 我買左200

摩哥贏到一定派一個100 認真

編號
6954
投注類別 讓球
細節
星期六 52 羅連安特(主) 對 波爾多(客)
主 [0/-0.5] @ 2.00 $300
金額 $300.00

輸曬唔賭

我

小注

高寧根可否cup

打唔打G?

你今日嬴咁多比我嬴下得唔得阿

買贏果邊

唔眼訓啦？

想早訓 但我實訓唔著心意意想知賽果再訓

2679 讓球 讓球 星期六 53 里昂 (主) 對 尼斯 (客)
客 [+1.5/+2] @ 1.89 $820

快小小20 想訓了

好好

死肥婆

ching你要贏了

惡人先告狀

我有人追阿吹咩

WAWAWAWA

係邊

囂屎到呢

對左kaki😵

冇上一兩日 d名已經唔多認得

我講笑

sorry law

請加入迷伊黨

對唔住....

白蘭恩反cup果位手腳派左未

咪學我隻狗講野🤦🏼‍♂️

原來我一直插住個lighting耳筒當差電

A4子近排又19連？

咪係囉我輸幾百又唔派比我

走左數？

我地認住佢

boom

me rubbish j

紅酒糕

波多goallll

波爾多1:0

賓菲加
達拉斯

你條2X1同曬路但冇買 希望唔會燈到你

我們一起 gchi 拿玻里好嗎

小注買吓姐

唔撚係啊尼斯

里昂有冇咁堅
尼斯杯啦屌你老母

想問係咪白衫摩納哥? 仲未分到

ok

尼c goal

cup撚埋佢

鳩柒咁買左好多半大過關

活格goal

cup埋撚佢

有無ching知。。

斬木佬俾球定驚

上BET365睇

拿玻入多球開個半大

白衫摩哥

快入2球

斬木快追

2-0

死另一邊被goal

阿爾克馬爾1:1

拿玻goal

阿爾你咪阿

木佬紅埋

on9

sleep

西維爾9.5
拿坡里-2
巴黎-2
山度屎
里昂盤
摩納哥

想入錢都無得入

編號
6960
投注類別 主客和
細節
星期六 48 雷恩(主) 對 摩納哥(客)
客 @ 2.01

仲諗住西維爾開唔到-2先買c

伐木佬追和我節約用紙

仲未瞓

關我x事

摩納哥goal

摩狗入多粒畀kaki

那不勒斯開毎廿主其他俾我
psg快-2

盧狗你好野

就快

2:1

napoli goal

拿波里糕多兩粒定定驚

tina goal

屌你老味叫你糕唔係被糕呀

摩哥

里昂goal

買左讓客 3.35

3場都保持住我就可以拎番今日輸既錢

編號
2917
投注類別 下一隊入球
細節
星期六 45 阿爾克馬爾(主) 對 格羅寧根(客)
主(第五球)@1.80 $300
金額 $300.00

拿玻里比多3c我

西維爾有無可能10c

個天都要我賭落去 好啦咁

收聲啦肥婆

羅連再入呀

拿玻里角大派2個100

你開幾多阿 佢10角了

派得了 你其中一個

多謝

禾

聽日番黎了

welcome to hell

摩入多球 唔該
入左我自貼

洗唔洗咁快

Netulla ready

留tg

度了一輩子的重心 康塞普森大學

番黎屌波

貼

我有得飛乜波都唔撚屌了

肥婆呢

堅？想加

你試下咪知

呢到上網即場買次次都慢到暫停受注

上次仲係雪條

有無賭到?

你想點阿咁多要求 我找左數啦

去得就專心玩啦

你地三四點即場我岩岩夜晚九點十點係酒店

一兩場半場角有玩

去左邊度

英荷芬

留名等遊記

有諗過開post
點知第五日張數據卡就爆左

早抖

早抖手足

返黎整理好先出囉

輸淨一百蚊聽日典賭馬

好 嘗試一下

屌你最尾都要比人入番球先開心

???????????????????????

多圖多字 ok?

有冇歌岩深夜聽？

垃圾摩狗 屌你 #%$#%$#%
%^@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@

尼斯心驚肉跳

3:3 垃圾里昂學人讓1.5/2

what did you buy?

讓球客

垃圾咪撚出黎阿摩狗 信唔信我@#$@#$#@%$#^$%&%&%^&

short左

即係贏半格？

讓球主客和 無錢嬴

大把呢啲伏 睇開啲

屌你仲有幾分鐘點解咁都頂唔住死垃圾狗唔好出黎

禾買左尼斯

玩留

即係賽前開 -2 變左讓球和？
sorry 賽前無睇呢場

單普西

siu4

讓1 問題係咁佢有主客和 唔係得主同客勝 咁佢而家咁樣咪開和 我無錢收

屌真係果一陣都頂唔住

屎 全部都係屎

屎波屎人屎球屎場

編號
6966
投注類別 讓球
細節
星期六 65 小保加(主) 對 紐維爾舊生(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.72 $440
金額 $440.00

睡覺了明天見

賓菲加2:2 how see

唉
禾買左羅馬 -2 咪又係嘔返出黎

聽日先抽啦 早抖

巧嬲 頂多幾分鐘就好

聽日馬仔求帶領

長追羅馬大波

下場狼王謝幕大銀滑梗

早 g 跟樓主買客其他咪 fatfat

多謝咁多位
fire呀a four son

派我？

要留了

全格冇難度

摩哥 1.85咁筍既

汁4k

Goal

我盧 啪啪啪

頂住ok?

8倍goalllll

真係第四球

收到風去緊hj2q

損哂

。。。賓周損哂。。。

上水

派嗎

頂住呀全格呀。

$3176

利害

求水

那不勒斯盤cashed

白帽

三串一差一關，得左就戒多日J

阿特蘭大係咪想10C完

有冇手足買左廢城聯

你到底有冇訓過覺

屌你阿特遲左成個鍾
肯踢波未

跟下你先

美職真係例遲

查比恩高斯真係幾勁 連續幾場受讓仲贏埋波

hi

hi m巴

漢堡大
04大
哈化大
羅馬大
奧雷大
聖伊天大

夜晚依轉先6中4

都贏唔返琴日晏就輸既

樓主你練仙的？

編號
2923
投注類別 讓球
細節
星期六 76 康塞普森大學(主) 對 天主教大學(客)
客 [0/-0.5] @ 2.07 $660
金額 $660.00

跟咗我盧

阿特goal未?

盧，你有無買湧讓7.5分

Q

d唔買就中系列命中率永遠都高 一買就唔正氣

阿特蘭大聯 天主教大學 請入球

表示極度支持

阿特

白帽goal

數夠45678910球燕梳球好嘛? 等大家快快樂樂有個快樂星期天

阿特請繼續

好彩唔買細 已經兩球

費城cup左喇 頭先手足唔好氣餒呀

阿特goalllll

尋日40$推左上1k

點買法？

訓醒收錢 感覺真好

下下都allin

真係

早晨

你收手啦

第3條真係好撚驚險 包大人我都換左3片

係 尋晚嚇到成地都係

Lm

但好波唔好比佢停 但個人建議唔好成口推喇

所以已經叫佢收手

佢都聽過幾萬次

唔會了 平注算

你地覺得世青盃假啲定日假

無本跟唔到阿爾克

日假 想買個啲全部都高水

其實我無打j好無精神，好想訓教

快啲打j 啦

盧狗呢

打左就唔準架啦

尋晚用男朋友ac買
輸左200
諗馬點贏返比佢

夠鐘屌波啦

湧屎加油！！

不賭就是羊

做野先，晏啲見各位

獨立隊好野終於肯入麥旋風老母2:1

7.5入唔入好?

光總

好耐無見

=.=唔好咁叫我了
我黎跟水ja

Hi 19

天主教大學入波未

係骨場一醒已經買唔到亞特蘭大

邪?

打JJ?

尋日留個名既唔該留多次。
要誠意喔~

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.

可唔可以侵埋我玩

亞特Ng

俾多三角我

馬刺班廢老又傷

我湧要大勝了

Me

u20德國 每我收少左6k...

睇錯 無我份

正氣阿特

試下冇染頭先

早知跟你la 自己on99買了角大😫

多謝巴打
我賠返錢比男朋友了

仲要有突 好似2.9x倍

阿特又goallllll 抵錫

2.10

公主 今日一起反底

3.10

一定一定！

叻喇叻喇入夠喇
刷返三隻角黎la

40

2.5/3全格

我追阿特嗰陣又唔見佢咁正氣

因為你買了=.=

因為我無打j先正氣

咁請你繼續出水唔好打j

-.-

公主 12點玩唔玩

有水就買

wow...阿特再goalll

真係...因為呢場假波,我連德甲都唔敢買了

翻工坐巴士太無聊了，買了200客ng

連光總都

想跟$10

我是垃圾

公主你個$10威力好大嫁喎

10蚊打沉過幾架船

差兩角

航空母艦都係沉船

12m

禾唔跟啦

客goal

求你
派我

神

Wa diu

我忍住

唔敢唔跟了

勁到

坐巴士真係好無聊

輸左4000琴日 有無人派我 無錢食飯了

好快坐私人飛機

9c 收錢

恭喜

愛隊cashed

牙特 cashed

岩岩5.5倍 封左

從來沒我份
阿特蘭大賤人

渣ga

好，翻工要收皮了，求各位羊多啲派禾

訓醒 阿特cashed

你咁旺 今日唔返工去賭錢仲好啦

阿特蘭大聯cashed

跟了

火
小保
阿特
有feel 了

U20假撚過日假

Yes

同2

唔該晒
多謝你場獨立隊高水大波

樓G 張list 又羊

我連豬左三個月，今個月叫追翻之前三個月條數

殺斯索羅🐑
積狗🐷
那不勒斯🐑
馬里莫迪-1🐷
熱刺🐑
馬賽🐑
迪安🐑
羅斯群🐑
德島w🐷
橫濱🐑
陸軍🐑
芝加哥🐑
埃克🐑
愛斯🐑
天鵝🐑
蔚山 🐑
科隆-1🐑
拜仁主其他🐷
羅斯郡🐑😭
羅馬-2🐷sorry ar😭
那不勒斯🐑
psg-2🐷
亞特蘭大聯🐑

我接受唔到邪

如果齋計盤..讓球主客和唔計...都中幾多

單跳豬 識買了

早

咁我今場買10蚊 下場allin

有冇水

下個月要迷伊了

下埋買咩

兄弟你叫到一定有

迷盧要講情感

may i?

..

點點咩2c?

樓豬好長

勇狗幾時收皮

見到LMA打到咁,好撚想一拳打爆個MOON..
咁撚廢-.-

姐係支持！

挑戰世假盃

唔明點解馬刺會簽舊垃圾番黎-.-

上星期日開始
換新list了

改邪歸正喇

想買比馬 但點解受讓

RedQ(迷伊)

想你穩贏

因為有伏

下場一定跟實

識貨 嘻

讓就想買 受讓唔想買

橫濱讓平半 仲要高水 點買呀 讓半一就買姐

尋日一場現代大波清袋

lma 百屌成才???

亞特蘭大聯🐑
比馬

單跳都買咁大

其實都唔知係唔係單跳 我有買羅馬客其他

我又跟你了

屌..見到manu咁落力,反而d後生唔撚比力
我個心好痛

有無人個球探仲未睇到今日d波 淨係睇到賽果

等下喇 一係入賽程

好似11:30先轉

見到猗狗又準備拎介子
我個心仲痛

Got it with thanks 19eng and左右b

睇左成朝喇喎🤔

岩岩轉左終於

編號
6966
投注類別 讓球
細節
星期六 65 小保加(主) 對 紐維爾舊生(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.72 $440
金額 $440.00

迷伊起身有錢收 thanks 那不拉斯 -2

羅馬-2想4😭😭😭😭😭😭

慘

LMA 做緊咩

真係頂到尾....

不要再說了

比馬狂落飛

我都出那不勒斯矛人多謝

買左世假盃 半主全主

多謝盧b

盧仔都叻
獎你星星貼紙一個

橫濱對家幾好
買少少綠雞先

GUN JOR LI LA

我要叻叻印仔👍🏻😫😫😫😫

最後100，跟直屌客勝

唔好
我預平手 平手收半格 用果半格黎買w

好啦，要繼續叻叻儲夠一千個就買新玩具比你挽

都唔知簽佢番黎做乜柒
咁多場playoff,係得打火箭個陣on fire左兩場
其他時間都9下9下咁
bump兩下轉身fadeaway炒粉

Find me in 方院

same thought! 似乎咪迷伊學到啲野

今日太多波 要揀黎賭了 好辛苦追番尋日輸果800 謝伊b盧b

我都係chow樓煮料

買了，一齊羊

比馬轉埋平手 究竟有幾多人MON PO
樓G一出完趺左成0.1

我照愛我盧b

出左陣容先郁水姐😁我無咁大魔力

Ok

我刺都出硬局，要等我騎皇天擊殺勇士

樓主+lemon 到底有咩效果

笑4人咩 騎狗憑乜

日乙想吊2k

lemon好似咸豐年代已經失效

想知

唉...今年真係唔好睇
最慘係manu

猗bench都唔差架bo-.-

猗BENCH成隊二線頭一線尾
反而浪射隊BENCH就爭D

都拎鳩咗4個戒指啦，慘條閪毛咩

上年73勝咪又係亞軍，憑乜笑9人

笑4我了

咪睇下lor=.=今年6場內搞掂猗

都準名人堂了

退休前拎唔到多隻咪橙

後生有活力，加上勇士個體系加乘

不過垃圾東岸幫猗贏晒士氣就真嘅

今場仲要17分鐘拎21分
屌班廢青無撚用
由其個LMA,第1戰犯

屌你我波縮melo仲慘

提子盤黎

有無師兄一陣元朗打籃球

cp3去馬刺巧唔巧,反正快船都無撚用

琴晚打完,巧累了

Ok la佢都老，痴冠囉

收皮啦湧
皇天擊殺
唔撐james都想佢贏湧

出得來玩切忌貪果盤

太貴

Simmons已經係打得最好果個

賭撚對住FOJ
場均都唔知仲有冇15分
手感仔又比uncle drew封到一棟都冇
跟本手感仔果D打法 對住西書irving呢類體能變態爆炸力勁既後衛就波都射唔到
上年有眼睇 果陣打西書已經比人封到實哂 打埋IRVING就直頭隱左形

Ching sick ball

早呀各位

😔😔

下年應該都留唔住

今年冇屌你老母華死跟
D will防守又差 應該會照舊用klay守irving

可唔可以唔好湧羸又唔好猗羸
呢兩隊ALL STAR TEAM真係好黑人憎

我塞未來隊

重點其實唔係邊個守IRVING
而係手感仔一定會比人守到波都拎唔到
IRVING呢類體能型黑人變速快體能勁技術好
至於果隻大猩猩]
依家應該全聯盟都冇人守到

同路

留唔住就橙了
新簽既,得佢打出超身價

快艇兩個底唔生性

酒呀～～～～～
我叫酒呀～～～～～～

BG又傷

艾榮守波一般咋喎，你覺得兩個得分王同3節60分會同時熄火？
今年有埋kd打5小陣啱晒

勇就收皮啦
騎 世界第一

九叔

FOJ>>>>>>>>>>>>>>>ALL

想知時間表

你地走先喇！！！我頂

McGee 效率王

現今NBA,真係要砌巨頭先可以贏

勇士都係砌kd一個啫

咁猗呢...

雷霆三劍俠贏唔到冠真係好可惜

解散左先勁

沾屎個大power個老細，又話要乜又話要物
要射手就換korver 要控衛就買d will

KD對住聯盟任何人都可以輕易得分 除左大猩猩
KD本身有大猩猩恐懼症 次次對親佢都會拎到勁低分
IRVING守波睇場合啦 佢上年FINAL守手感仔其實守得好好 貼到實哂
出黎數據都顯示手感仔效率奇低 其實手感仔果D打法 打SEASON果陣對方防守鳩HEA HEA有空位比你射 去到FINAL 個個視為生死咁打就好難好似平時咁3分5-6成命中
同埋果隻大猩猩 真心太恐怖 關鍵時侯企係3分線一下大帝式硬闖入樽 都唔知有邊個守得實 打落去又一定有罰球射 唔打落去就比佢入 條友根本係BUG既存在
利申 FOJ HATER

哈仁肯留隊打多兩年就真係

分分鐘猗隊bench仲勁過76人

一時時 前日法乙又開到

今年勇士個底聯防好過上年 仲有season都係屈住猗來打

盧玩12？

三條大腿互抱

大家好

下場kawhi就咪撚出啦,拿拿林4-0出局放暑假啦

..hi

西河邊到抱大腿，哈仁又係基石

屌你老母 詹皇同我橫掃垃圾勇狗

系。。。玩少少

殊...

唔好比FOJ呃到呀
佢SEASON同PLAYOFF兩個人黎
佢真係痴撚線嫁 睇左咁多年NBA未見過咁既怪物

Lue話有秘密武器咪又係等foj爆seed

當年哈登係第六人帶bench打

呢個同意, season同playoff騎真係差好遠

講真 勇唔夠上年勁

全世界都知係果招
坦克車上身跑車下身就咁撞入籃底
再黎一下爆炸式入樽
但知都擋唔到

yes...拿拿林放假抖下仲好
之後今個暑假簽番個1號位番黎
因為murray 應該有排養

打硬仗就今年勁
打風流season波就上年勁

有垃圾KD加盟 呢隊勇士已經唔係勇士
似曼城多D
有冇人同我一樣好撚憎KD

我重生喇 冇鼻水冇喉嚨痛 得番幾聲咳 感覺今日要上力了

me,見到佢個身型好想嘔
隻手長撚到

想買bee

鍾意雷霆既KD 但討厭勇士既KD
為左KD 勇冇左好多野
防守同BENCH深度差左好多

盲反 笑4

same但冇盤

我有個中同好鍾意佢
買曬D鞋 又係度學佢打波
跟住我依家都好撚憎佢

Kd下半季同green d聯防好勁wor

唔鐘2就係唔鐘2架啦

佢地係得SEASON威下嫁炸
少哂D苦力做苦力野同73勝果年比爭好遠

鐘意pp嗰種單打教科書打法

媽媽生日去邊玩😘

上年係雷打playoff 好垃圾
今年穩定左係真既

我又唔係咁睇 playoffs未豬過

生日快樂

Lovely son 上！

體系加乘啦 我太公帶勇士都奪冠了

對住猗就完

講真 我都係覺得騎勁啲
手感仔咁飄

which one

個個減人工去拎隻RING
屌啦星

比馬 x bee

其實都係聽名覺得好勁
好多都係老將回曬超 KORVER就未回既
D-WILL就不了

手感仔打重要賽事都。。。。

2k?

Ky死肥婆

No

橫bin win 有兩倍

板凳黎講超哂班啦
出黎打10-20分鍾FIT哂

唔係男人黎架咩

松本好聚飛

老弱殘兵
個陣早10年就勁

我覺得最成功係 DERRICK WILLIAMS
DERON上年我睇過幾場NETS 佢D TO係街場料
不過比起勇士真係好好多既
但IAN CLARK 同MCCAW 唔錯

...

編號
6991
投注類別 讓球
細節
星期日 2 松本山雅(主) 對 湘南比馬(客)
主 [0] @ 1.77

點解5年感情可以話完就完⋯

橙...

呢到係咪心事台 講乜都得

5年又點 5年都可以戴綠帽啦

系

係

題外話,今年playoff傷左好撚多人
我刺都已經傷左三個

當然

勁

屌你老母

快艇年年未到PLAYOFF已經傷左半隊

慳番筆囉 比我直頭唔搞簽紙算

唔岩既 十年都會散

可愛

盧水呢

包我公司場都兩雞野以上

快船今年重建算啦..放走cp3

注項1
狀況 注項已被接納
編號
7476
投注類別 主客和
細節
星期日 2 松本山雅(主) 對 湘南比馬(客)
和 @ 3.10 $100
金額 $100.00

放埋griffin 走啦
留係度冇介子嫁

-1開到5.幾通常開唔出盤....奶過幾次野 希望kaki贏

咩心事黎

5年分手

1 接納

2691 讓球 星期日 1
岡山綠雉(主) 對 FC橫濱(客)
讓球
主[0/+0.5]@1.82

$ 400.00 $ 400.00
2 接納

2692 讓球 星期日 2
松本山雅(主) 對 湘南比馬(客)
讓球
主[0]@1.77

$ 400.00

買兩邊先

比馬平

編號
2926
投注類別 半場主客和
細節
星期日 2 松本山雅(主) 對 湘南比馬(客)
主 @ 3.30 $300

我4年半戴綠帽

me + 謝b 打全世界

綠雞好野黎

我要左橫bin

牙盧仲信松本

理智話我知我係明 但真係好難受

橙了 要左橫j

買左lokaki 對家，你問我答

首先邊位lokaki

迷伊vs夫妻檔

鳩買左50蚊橫濱客w唔理了

匿埋叫波

我呢

早晨！！！！！！！

今日生日去邊玩

玩唔玩馬

玩

Sur

最仆街係 你話咩感情變淡乜乜乜 都講到咁 做咩唔夠膽講出口 去到最後都係要我講。夠膽做唔夠認

跟跟跟

女人。。

分手咪分手囉 屌

日假買半主 半客 玩命

女人 係咁。 點都屈你做錯

呢個真 作乜撚原因

小妹岩岩都同左男朋友分手

清 加油
男人唔仇冇女 除非你真係好樣衰果D

加油 下個更可愛

分手要狠 比相戀勇敢

嘻

sor lor..........

bee1-0
corner

松本即時讓球升番平半

好似比人禁屌緊 都升

手足勿慌

5年又點 facebook block7你個柒頭皮 見都唔想見到你

點解分手咁鍾意block對方 我從來不會噢

又唔分手 又要傷害人
分左手理撚你做咩咩屌
女人 正仆街

想快啲完左佢 唔想諗唔想見到

關我撚事

都唔洗block掛😟

落番平手 嘻

一蚊不買垃圾松本

頂入去

比馬頂入去呀！

頭先摷左部陳年ipad開hkjc
原來介面幾得意

相

好用d

冇眼屎乾淨盲

bee goal

有啲人係絕情啲

bee

乖巧

冇買就goal

因為我覺得被block係好慘 所以我一定唔會做

賤種bee

未完

松本被人禁屌？

bee02

Bee咁正氣

讓平半唔敢買

冇盤 就冇買

橫bin 松本請你上！

Kayan check email
Send左比你了

比馬即時讓球穿2了

松本好嗎

bee你好野

半主準備棺材

屌 琴日拉斯都比人入3甩啦

入波先有用

中肯

射球鞋忘了穿

7成控球率

痴線 完來成個ig都有3分1係關於佢 一野del曬個心都舒服曬

拉齊奧咁高水

嘻 追過左比馬了

買左客勝 不過係過關飛

？

比馬快啲入一球定驚！

佢話 g chi
支持

Oh thanks

小妹覺得呢 情場失意 賭場得意
賭下波賭下馬會無咁痛

一秒後先Get到

直接入夠兩球完場

真事咩 兩樣一齊失意咁點

心事台🚬🚬

見係你 俾個傳送門你 一陣繼續呻

橫濱贏波升上日職 下年飛去主場睇波

你買左咩

咁無計

橫快！

頭場4號好難輸

失戀冇心情 下下allin

試過有個原本唔係成日賭既FD失戀
三個月贏到有紅卡

琴日心情差 場場買1000 全部對家

賭錢需要理性 失戀都可以理性賭

我前幾日執野, 發現仲有收埋左ex啲野
我唔敢掉

扔喇

謝b 綠x goall

要停了 好彩係贏果啲錢黎 但都肉痛

嘻嘻

好似會冇左份回憶咁

Bin jump

跟小妹

下個月先迷伊了 而家啲錢拎黎食飯用的

過左去 留黎做咩
放手先係對下一任公平

綠雞goal!!!

Bin cup plz

橫ben係咁犯賤嘅，cup唔到我今晚打翻j

大蛇伊

bee 03

一定要！

綠雞入多球定驚 比馬都要

冇跟詠就出事

買多少少 嘻

OK 唔入走盤

跟

騎果個垃撚圾呢
死負碌狗

今日又想支持潘頓

潘明輝咩來頭 10磅仔D賠率咁熱既

gun u buy horse

gun

細佬你又gun

個名

見工點

不要再提了 比hr西女人玩弄

咁變態

yes 再加上我蚊注

直屌啦

水呢

德島

編號
2929
投注類別 獨贏
細節
沙田 星期日 獨贏 第1場
4 旅英駿爵 $330
金額 $330.00
唔中同樓主反面

真好漢落飛

盧1300水

55

得到same?

1.2 點買呀😂

skip了

逼我買

12345

3